msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  Jobcus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-26 19:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app.py:2007
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: app.py:2010
msgid "Great for a quick check"
msgstr "适合快速检查"

#: app.py:2013
msgid "<strong>2</strong> resume analyses / month (basic score + tips)"
msgstr ""

#: app.py:2014
msgid "<strong>1</strong> AI cover letter / month"
msgstr ""

#: app.py:2015
msgid "AI Resume Builder (basic templates; <strong>1</strong> download / month)"
msgstr ""

#: app.py:2016
msgid "Skill-Gap snapshot (1 basic analysis / month)"
msgstr ""

#: app.py:2017
#, fuzzy
msgid "Job Insights (basic charts)"
msgstr "职位洞察"

#: app.py:2018
msgid "Interview Coach (limited practice; <strong>1</strong> / month)"
msgstr ""

#: app.py:2019
msgid "AI Chat trial: <strong>10 messages</strong> total"
msgstr ""

#: app.py:2020
msgid "Local device history"
msgstr ""

#: app.py:2025
msgid "Weekly Pass"
msgstr "每周通行证"

#: app.py:2028
msgid "For urgent applications"
msgstr "适用于紧急申请"

#: app.py:2031
msgid "AI Chat credits: <strong>100 messages</strong> / week"
msgstr ""

#: app.py:2032
msgid "<strong>10</strong> resume analyses / week"
msgstr ""

#: app.py:2033
msgid "<strong>5</strong> AI cover letters / week"
msgstr ""

#: app.py:2034
msgid "Resume Builder: <strong>5 downloads</strong> / week"
msgstr ""

#: app.py:2035
msgid "“Rebuild with AI” for resumes"
msgstr ""

#: app.py:2036
#, fuzzy
msgid "Skill-Gap (standard)"
msgstr "技能差距分析"

#: app.py:2037 app.py:2057
#, fuzzy
msgid "Job Insights (full access)"
msgstr "职位洞察"

#: app.py:2038 app.py:2055
#, fuzzy
msgid "Interview Coach sessions"
msgstr "面试教练"

#: app.py:2039 app.py:2060 app.py:2091 templates/subscribe.html:92
msgid "Email support"
msgstr ""

#: app.py:2044
msgid "Standard"
msgstr "标准版"

#: app.py:2047
msgid "Serious applications, smarter tools"
msgstr "严肃申请，智能工具"

#: app.py:2050
msgid "AI Chat credits: <strong>600 messages</strong> / month"
msgstr ""

#: app.py:2051
msgid "<strong>50</strong> resume analyses / month (deep ATS + JD match)"
msgstr ""

#: app.py:2052
msgid "<strong>20</strong> AI cover letters / month"
msgstr ""

#: app.py:2053
msgid "Resume Builder: <strong>20 downloads</strong> / month"
msgstr ""

#: app.py:2054
msgid "AI Optimize + Rebuild with AI"
msgstr ""

#: app.py:2056
msgid "Skill-Gap (pro)"
msgstr ""

#: app.py:2058
msgid "Download optimized PDF / DOCX / TXT"
msgstr ""

#: app.py:2059
msgid "Save history across devices"
msgstr ""

#: app.py:2065
msgid "Premium"
msgstr "高级版"

#: app.py:2068
msgid "Best value for ongoing career growth"
msgstr "持续职业成长的最佳价值"

#: app.py:2071
msgid "AI Chat credits: <strong>10,800 messages</strong> / year (~1,000 / mo)"
msgstr ""

#: app.py:2072
msgid "<strong>Unlimited*</strong> resume analyses (fair use)"
msgstr ""

#: app.py:2073
msgid "<strong>Unlimited</strong> AI cover letters (fair use)"
msgstr ""

#: app.py:2074
msgid "Resume Builder: <strong>unlimited</strong> downloads (fair use)"
msgstr ""

#: app.py:2075
msgid "All Standard features + multi-resume versions & template pack"
msgstr ""

#: app.py:2076
msgid "Priority support & early access to new AI tools"
msgstr ""

#: app.py:2081 templates/subscribe.html:81
msgid "JD Generator"
msgstr "职位描述生成器"

#: app.py:2084 templates/index.html:104
msgid "AI Job Description Generator"
msgstr "AI 职位描述生成器"

#: app.py:2087 templates/subscribe.html:88
msgid "Unlimited* JD generations (fair use)"
msgstr ""

#: app.py:2088 templates/subscribe.html:89
msgid "Brand tone presets"
msgstr ""

#: app.py:2089 templates/subscribe.html:90
msgid "Export to DOCX/PDF"
msgstr ""

#: app.py:2090 templates/subscribe.html:91
msgid "JD–skills taxonomy suggestions"
msgstr ""

#: templates/base.html:120 templates/base.html:215 templates/index.html:28
msgid "AI Career Chat"
msgstr "AI 职业聊天"

#: templates/base.html:121 templates/base.html:216 templates/index.html:83
msgid "Resume Analyzer"
msgstr "简历分析"

#: templates/base.html:123 templates/base.html:218
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: templates/base.html:125 templates/base.html:220 templates/index.html:87
msgid "Resume Builder"
msgstr "简历生成器"

#: templates/base.html:126 templates/base.html:221
msgid "Cover Letter"
msgstr "求职信"

#: templates/base.html:127 templates/base.html:222
msgid "Interview Coach"
msgstr "面试教练"

#: templates/base.html:128 templates/base.html:223
msgid "Skill Gap Analysis"
msgstr "技能差距分析"

#: templates/base.html:129 templates/base.html:224
msgid "Job Insights"
msgstr "职位洞察"

#: templates/base.html:132 templates/base.html:227
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: templates/base.html:133 templates/base.html:228
msgid "Employers"
msgstr "雇主"

#: templates/base.html:144
msgid "Upgrade plan"
msgstr "升级套餐"

#: templates/base.html:146
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: templates/base.html:148
msgid "Sign up / Log in"
msgstr "注册 / 登录"

#: templates/base.html:147 templates/base.html:232
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/base.html:158 templates/base.html:242
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: templates/base.html:230
msgid "Language & currency"
msgstr "语言和货币"

#: templates/index.html:3
msgid "Jobcus - AI Career Chat"
msgstr "Jobcus - AI职业聊天"

#: templates/index.html:15
msgid "AI Career Chat • Built for Job Seekers"
msgstr "AI职业聊天 • 为求职者打造"

#: templates/index.html:16
msgid "Your personal AI career advisor - in one simple chat"
msgstr "一场对话拥有专属AI职业顾问"

#: templates/index.html:18
msgid ""
"Ask career questions in natural language. Jobcus routes you to Resume "
"Analyzer/Builder, Cover Letters, Interview Coach (Jeni), Skill-Gap, and "
"live Job Insights."
msgstr "用自然语言提出职业问题。Jobcus 会引导你使用简历分析/生成、求职信、面试教练（Jeni）、技能差距分析以及实时职位洞察等工具。"

#: templates/index.html:21
msgid "Try the AI Career Chat"
msgstr "体验AI职业聊天"

#: templates/index.html:22
msgid "View pricing"
msgstr "查看定价"

#: templates/index.html:29
msgid "Can you analyse my resume for a UX Designer role?"
msgstr "你能帮我分析一下我申请UX设计师职位的简历吗？"

#: templates/index.html:30
msgid ""
"Sure - I’ll scan for ATS keywords, structure and gaps. Do you have the "
"job link?"
msgstr "当然——我会检查ATS关键词、结构和差距。你有职位链接吗？"

#: templates/index.html:31
msgid "Here’s the JD. Also, what skills am I missing for Senior UX?"
msgstr "这是职位描述。另外，高级UX我还缺少哪些技能？"

#: templates/index.html:32
msgid ""
"You’re strong on research. Add “Design Systems”, “A/B testing”, and "
"“Figma Auto Layout”. I can generate a cover letter too."
msgstr "你的研究能力很强。请补充“设计系统”“A/B测试”和“Figma Auto Layout”。我也可以为你生成求职信。"

#: templates/index.html:36
msgid "Ask your career question…"
msgstr "请输入你的职业问题…"

#: templates/index.html:36
msgid "chat input"
msgstr "聊天输入框"

#: templates/index.html:37
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/index.html:47
msgid "How Jobcus works"
msgstr "Jobcus 如何运作"

#: templates/index.html:49
msgid ""
"<strong>Ask in chat</strong> - Tell us your goal (e.g., “switch to Data "
"Analyst”)."
msgstr "<strong>在聊天中提问</strong> — 告诉我们你的目标（例如“转行做数据分析师”）。"

#: templates/index.html:50
msgid ""
"<strong>Auto-route</strong> - We provide you with the right tool (resume,"
" cover letter, interview coach…)."
msgstr "<strong>自动分流</strong> — 我们为你匹配合适工具（简历、求职信、面试教练等）。"

#: templates/index.html:51
msgid ""
"<strong>Iterate fast</strong> - Refine with AI suggestions and download "
"polished results."
msgstr "<strong>快速迭代</strong> — 借助AI建议优化并下载打磨好的成果。"

#: templates/index.html:78
msgid "Everything flows from the chat"
msgstr "一切从聊天开始"

#: templates/index.html:79
msgid "Ask one question. Jobcus routes you to the right tool."
msgstr "提一个问题，Jobcus 为你匹配正确工具。"

#: templates/index.html:83
msgid ""
"Upload your resume to get an ATS score, keyword match, and actionable "
"fixes in seconds."
msgstr "上传简历，几秒内获取ATS评分、关键词匹配度和可执行的改进建议。"

#: templates/index.html:87
msgid ""
"Build a polished, ATS-friendly resume with AI suggestions and "
"modern/minimal templates."
msgstr "利用AI建议和现代/极简模板打造高质量、ATS友好的简历。"

#: templates/index.html:91
msgid "Cover Letter Generator"
msgstr "求职信生成器"

#: templates/index.html:91
msgid ""
"Turn your resume + job link into a polished, tailored letter in seconds. "
"Choose tone and refine with AI."
msgstr "把简历和职位链接在几秒内生成个性化求职信，选择语气并用AI继续润色。"

#: templates/index.html:95
msgid "Interview Coach (Jeni)"
msgstr "面试教练（Jeni）"

#: templates/index.html:95
msgid ""
"Practice role-specific questions and receive feedback on clarity, tone, "
"and confidence - anytime."
msgstr "练习职位相关问题，并随时获得关于表达清晰度、语气和自信的反馈。"

#: templates/index.html:99
msgid "Skill-Gap Analyzer"
msgstr "技能差距分析"

#: templates/index.html:99
msgid ""
"Compare your skills to target roles and get a step-by-step upskilling "
"plan with course suggestions."
msgstr "将你的技能与目标职位对比，并获得包含课程建议的逐步提升计划。"

#: templates/index.html:105
msgid ""
"Create clear, inclusive job descriptions in minutes and ready to copy or "
"download."
msgstr "几分钟内创建清晰、包容的职位描述，可立即复制或下载。"

#: templates/index.html:115
msgid "Loved by job seekers worldwide"
msgstr "深受全球求职者喜爱"

#: templates/index.html:120
msgid "“Jobcus helped me rebuild my resume and I got 3 interviews in a week.”"
msgstr "“Jobcus 帮我重做了简历，一周内拿到3个面试。”"

#: templates/index.html:121
msgid "- Aisha O., Product Designer"
msgstr "— Aisha O.，产品设计师"

#: templates/index.html:124
msgid "“The interview coach felt real. I walked in confident and got an offer.”"
msgstr "“面试教练体验非常真实。我自信地去面试并拿到了Offer。”"

#: templates/index.html:125
msgid "- Marco R., Data Analyst"
msgstr "— Marco R.，数据分析师"

#: templates/index.html:128
msgid "“Skill-gap insights + learning plan = clarity. Exactly what I needed.”"
msgstr "“技能差距洞察 + 学习计划 = 清晰方向。正是我需要的。”"

#: templates/index.html:129
msgid "- Hannah S., Marketing Associate"
msgstr "— Hannah S.，市场专员"

#: templates/index.html:142
msgid "Ready to accelerate your job search?"
msgstr "准备加速求职进程了吗？"

#: templates/index.html:143
msgid "Start free. No credit card required."
msgstr "免费开始，无需信用卡。"

#: templates/index.html:148
msgid "you@email.com"
msgstr "you@email.com"

#: templates/index.html:150
msgid "Get started"
msgstr "立即开始"

#: templates/index.html:158
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: templates/index.html:161
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: templates/index.html:162
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收起"

#: templates/index.html:167
msgid "What is Jobcus?"
msgstr "Jobcus 是什么？"

#: templates/index.html:167
msgid ""
"Jobcus is an AI-powered career assistant designed to help job seekers "
"build optimised resumes, analyse their skill gaps, prepare for "
"interviews, and gain job market insights - all in one platform."
msgstr "Jobcus 是一款AI驱动的职业助手，帮助求职者制作优化简历、分析技能差距、准备面试并获取就业市场洞察——一站式完成。"

#: templates/index.html:168
msgid "How does the Resume Builder work?"
msgstr "简历生成器如何工作？"

#: templates/index.html:168
msgid ""
"Simply fill in your career details and our AI formats it into a "
"professionally structured resume. You can then download your resume in "
"PDF, Word, or TXT formats."
msgstr "填写你的职业信息，AI 会生成专业排版的简历，你可以下载 PDF、Word 或 TXT 版本。"

#: templates/index.html:169
msgid "What is Resume Optimisation?"
msgstr "什么是简历优化？"

#: templates/index.html:169
msgid ""
"Our AI scans your resume and offers an optimised version tailored for ATS"
" (Applicant Tracking Systems) to improve your chances of getting hired."
msgstr "AI 会扫描你的简历并给出针对ATS（应聘者追踪系统）的优化版本，提升被录用的机会。"

#: templates/index.html:170
msgid "What is the Resume Analyzer?"
msgstr "什么是简历分析器？"

#: templates/index.html:170
msgid ""
"The analyzer scores your resume based on keywords, relevance, and "
"formatting. It also highlights areas you can improve for better results."
msgstr "分析器会根据关键词、相关性和格式为你的简历评分，并指出可改进的部分。"

#: templates/index.html:171
msgid "What kind of insights can I get from Job Insights?"
msgstr "Job Insights 能提供哪些洞察？"

#: templates/index.html:171
msgid ""
"You can discover average salaries, job trends, in-demand skills, and "
"opportunities by region - helping you make informed career choices."
msgstr "你可以了解平均薪资、就业趋势、热门技能和各地区机会，帮助你做出明智的职业选择。"

#: templates/index.html:172
msgid "What is the Interview Coach?"
msgstr "什么是面试教练？"

#: templates/index.html:172
msgid ""
"Our AI Interview Coach helps you rehearse job interview questions, "
"suggests best answers, and provides feedback to boost your confidence."
msgstr "AI 面试教练帮助你演练面试问题、给出最佳回答建议，并提供反馈以提升自信。"

#: templates/index.html:173
msgid "How is Jobcus different from other career tools?"
msgstr "Jobcus 与其他职业工具有何不同？"

#: templates/index.html:173
msgid ""
"Jobcus combines AI resume writing, real-time job market data, "
"personalised interview coaching, and skill gap analysis - all in one "
"simple platform."
msgstr "Jobcus 将AI简历撰写、实时就业数据、个性化面试辅导和技能差距分析整合在一个简洁平台中。"

#: templates/index.html:174
msgid "Is Jobcus free to use?"
msgstr "Jobcus 可以免费使用吗？"

#: templates/index.html:174
msgid ""
"Jobcus offers both free and premium features. You can build and analyse "
"resumes for free, while advanced features may require a subscription."
msgstr "Jobcus 提供免费和高级功能。你可以免费创建并分析简历，高级功能可能需要订阅。"

#: templates/index.html:175
msgid "Can I upload my existing resume?"
msgstr "我可以上传现有简历吗？"

#: templates/index.html:175
msgid ""
"Yes! You can upload a PDF version of your resume, and our AI will analyse"
" and suggest improvements instantly."
msgstr "可以！上传简历PDF，AI 会立即分析并给出改进建议。"

#: templates/index.html:176
msgid "I found a bug or have feedback. What should I do?"
msgstr "我发现了问题或有反馈，该怎么办？"

#: templates/index.html:176
msgid ""
"We’d love to hear from you! Use our contact form or reach out via "
"support@jobcus.com. Your feedback helps us improve."
msgstr "欢迎告诉我们！使用联系表单或发送邮件至 support@jobcus.com，您的反馈能帮助我们改进。"

#: templates/index.html:191
msgid "Create your account"
msgstr "创建你的账户"

#: templates/pricing.html:14
msgid "Simple pricing for job seekers"
msgstr "为求职者提供简单的定价"

#: templates/pricing.html:15
msgid "Start free. Upgrade when you need the AI chat & advanced tools."
msgstr "免费开始。需要 AI 聊天和高级工具时再升级。"

#: templates/pricing.html:45
msgid "Continue Free"
msgstr "继续使用免费版"

#: templates/pricing.html:71
msgid "Get Weekly Pass"
msgstr "获取每周通行证"

#: templates/pricing.html:77
msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

#: templates/pricing.html:99
msgid "Get Standard"
msgstr "获取标准版"

#: templates/pricing.html:124
msgid "Get Premium"
msgstr "获取高级版"

#: templates/pricing.html:133
msgid "Pricing for employers & recruiters"
msgstr "雇主和招聘人员定价"

#: templates/pricing.html:134
msgid ""
"Start with the AI Job Description Generator - now with built-in employer "
"chat for drafting, revisions, and hiring workflows."
msgstr "从 AI 职位描述生成器开始——现已内置雇主聊天，可用于起草、修改和招聘流程。"

#: templates/pricing.html:144 templates/subscribe.html:107
msgid "Chat included"
msgstr "包含聊天"

#: templates/pricing.html:152 templates/subscribe.html:84
msgid "AI Job Description Generator + AI Chat"
msgstr "AI 职位描述生成器 + AI 聊天"

#: templates/pricing.html:156 templates/subscribe.html:87
msgid "AI-Powered Chat:"
msgstr "AI 驱动的聊天："

#: templates/pricing.html:160 templates/subscribe.html:87
msgid "included"
msgstr "已包含"

#: templates/pricing.html:171
msgid "Start JD Generator"
msgstr "启动职位描述生成器"

#: templates/pricing.html:178
msgid ""
"*Fair use policy applies. Need enterprise or annual? <a "
"href=\"/employers#contact\">Contact sales</a>."
msgstr "*适用合理使用政策。需要企业版或年度方案？<a href=\"/employers#contact\">联系销售团队</a>。"

#: templates/subscribe.html:101
msgid "Confirm your plan"
msgstr "确认你的套餐"

#: templates/subscribe.html:132
msgid "Activate Free Plan"
msgstr "激活免费套餐"

#: templates/subscribe.html:132
msgid "Continue to secure checkout"
msgstr "继续前往安全结账"

#: templates/subscribe.html:134
msgid "Back to pricing"
msgstr "返回定价"